連登真係小朋友 5毛 假膠 多撚到

屌你老母所以香港今時今日搞到咁就多得你班廢西

你最撚醒

又話連登影響力好低嘅

5條毛？

五毛lkuchan

關愛座真身現形了